政府部門有冇權力要求銀行提供客戶資料？

無知一問。 邊個政府部門可以向冇授權書下，要求香港銀行提供客戶資料，包括交易紀錄乜乜柒柒

冇權的話點查案

想隱瞞資產申請公屋/學費資助？

好多年前唔記得交稅，係我獅子萬用戶口扣，仲要係無錢當我透支

講梗無permit喎
我諗可能老廉有機會唔使

以為佢講客戶的授權